屌你咪撚再拎以前男朋友黎同我比

成日話以前點點點
邊個邊個又點點點

咁撚恨就去幫人地含撚啦
咪撚再煩我

最後嗰兩句講得啱呀，咁你仲喺到做乜鳩？仲唔快啲中出即飛？

諗就兇狠 講就冇份